有邊套動畫改左 漫畫原著某D野 搞到你好嬲？？？

蠟筆小新動畫個雞飛狗跳莊
無啦啦CUT左蘇珊小雪同王子兩個角色
明明個蘇珊都係雞飛狗跳莊篇既靈魂人物
之後就算搬返屋 間中都會出下場
搞到漫畫好多有蘇珊既劇情都無埋
真係

烙印戰士
CUT太多

食屍鬼

CUT左王子真係
王子同阿忍果段好好睇
不過無所謂啦
因為我淨係想要返德郎醫生

極速的唔知乜春

Pani poni
俾原作粉碎機新房整到渣都無

最衰係改咗領主嗰part無咗神之手出場
不過其他唔差

聖誕之吻 班長變左短髮

斬xxxx
屌你到中段開始變左另一套作品

只有我不存在的街道
相信都幾多人鍾意原作多d

NTR 小鎮

係...
多一季會正好多

最好就等埋re先動畫化2季
但佢無咁做

但的確漫畫故事拖唔到兩季咁長 拖咁長亦無頭九集果種緊湊同刺激 所以亦嬲唔落